做人現實就一定係臭雞？

睇左個post 「拍拖聽過d 咩難聽既說話」
有幾個留言都係同男仔講
想你上進d
唔似得你咁懶
類似呢d 說話就一定係臭雞 嫌棄人

但有冇諗過真係你太hea
定真係我太現實

先唔講條女本身有幾上進

如果上進有用
就唔會咁多後生上街

上進咪即係錢
如果直接講因為錢反而仲好

冇必要講得咁婉轉

唔通d臭雞同你講：我好撚貪錢 你快d搵多d錢養我咩

咪係

我諗除左後生見唔到未來
都仲有好多原因先上街既

人懶真係好難頂

而家講緊general case
唔好訴諸極端例子

You are chicken wing

首先你解釋下上進定義
有一個人每日打兩份工，日日除做返工就係放工，搵得雞粹，無咩錢剩； 另一個就係繼承父業做老闆，每日工作兩三粒鐘，其餘時間就係享受人生，你覺得邊個上進？

把口話前者
實際揀後者

exac7ly，根本就係嫌人窮，如果大把錢，根本唔洗上進已經係筍盤出曬水

然後大條道理撻多句「想自己生活有保障有咩錯？」

一見呢d女講上進d 一定早飛早著
講上進d既都揾個更有錢同背景更強既好過啦
憑咩講現實

其實貪錢唔係錯，但點解成日都唔肯承認自己貪錢姐？咁樣真係令人好反感

唔覺叫條仔上進有問題
人係現實嫁啦
男既搵女朋友一定會睇樣
女既搵男朋友睇經濟條件有咩問題

補充返
我知好多好女仔自己都好努力去搵錢養自己

不過同時呢個世界真係太多口是心非兼好食懶飛嘅臭閪

真係好上進

個個男人都話鍾意大波靚女長腿
女人又鍾意大隻靚仔

事實上大家嘅另一半可能一岩一忽

講姐

梗係揀老竇有錢嗰個

完全冇問題 基本上人真係咁樣

點解啲人對上進呢個詞語咁反感

係通常女人都會講句
「我只係想佢上進 我唔係貪錢」

其實有乜好嘈
做人不嬲好現實,一買一賣,
條女有料自會揾過個"上進"既人
肯陪你捱既係上菜定籮底橙,大家心照la

點解男人唔會講 你上進d啦 努力keep fit 做 大波靚女長腿

人懶但想人上進

均真啲咁講啦
男定女都會濫用「上進」呢個詞
總之有比較之下你搵得少過人就係你唔夠上進，係你嘅錯

好認真計,叫你上進即係仲想同你行落去

真係有會寧願一見你廢/窮即刻起飛腳?

當然條女勁柒又開大口另計

係臭雞，不過唔係真係話佢係妓女，而係話佢哋做"雞又要令貞節牌坊"呢種口是心非嘅心態

明明將物質生活做準則用嚟量度人哋嘅上進心，但係就話自己唔係貪錢。真接啲話自己貪錢又怕俾人話拜金女

Umm 其實會唔會係上街都係上進嘅一個行為

真係有人會寧願條女一見你廢/窮即刻起飛腳?

CORR.

"拎"同"直接"

唔係全部都係咁
有女仔講心唔講金

個人認為上進係睇一個人既分析力同埋能力
永遠要 work smart 唔係要work hard
唔係吓吓提 吓吓binc 就有用
要講上進既咁不如識個有後台既女走fast pass 仲快啦
自己都忍唔住負皮自己

你會唔會同富二代講上進？
又會唔會同班唔打工唔讀書，靠老豆送幾張屋契等收租既敗家仔講上進？

係呀 因為想將現實變得更美好

最撚叻就係同窮人講上進，對住有錢敗家仔講感情

樓主唔好太傷心
係連登仔眼中
一係就暗瘡肥婆
一係就雞

請收睇 港台節目 游學修 VS 劉嗚煒

又唔見佢地自己上進，一味要求對方付出
自己又食又拎，再撻句「佢養得起我係應份」

個post 唔係我開 但個人唔認同自己#1個睇法

呢個真 真係純粹嫌你窮一早飛咗你或者一開始揀個有錢仔咪得囉

收皮啦
係你地價值觀扭曲哂先會比人stereotype
成日諗住釣金龜，係咪想幫支那洗走哂香港大部分男人先安樂？
到時對住班支那暴發戶/富二代，你地咪又係照跪

未聽過騎牛搵馬？

梗係有…

都話係尚駿唔係上進

點解講到好似唔關你事咁嘅?

唔後生咪唔關我事囉 笨柒
洗唔洗讚你洞察力高呀
我冇上過街你全家早死廿年賭唔賭?
你鍾意就覆唔鍾意就收皮

直接叫人搵多d好聽過上進
本質就係錢
硬要兜個圈拎性格光環先最撚噁心
亦令上進變得難聽

有d 女搵得少過條仔都夠膽死叫人上進d

我諗個平衡點大家都會因為經歷同環境唔同有出入，但係簡單講句，都係遷唔遷就問題（利申：無女）

其實價值觀現實既人，係現實唔會餓死，hea既人有理想，生活會有趣味，生活趣味同現實兼顧，乃人活之道

認真 我見過係有女仔揀前者
不過無你個個咁誇張 打兩份工都無錢淨需要學左理財先
我識個個case係個男仔搵得1x k 不過keep住進修 以家35歲搵3x k左右
而個女仔為左佢拒絕左唔少有錢仔既追求
以家結左婚

上進係心態，唔係錢
男朋友屌極就唔搵工，借罷工名義，日日留喺屋企打機
叫佢返工就反我面
最後畀人炒咗半年都唔搵工
有陣話男仔唔上進唔係講緊錢，係真心佢心態唔上進

唔洗講到咁明既
有啲野大家明就算啦